喂 果班笑鳩直美死左既人 係咪笠水塞翻曬入老母個閪到?

我真係好想笑

你之前夠話果集直美唔出場退出啦
而家係咪笠水縮返入你老母個子宮度

神父=動物台桑保利

退左啦 不過比人挽留

咪又係路人

55

同神父道歉
係我錯
以後唔敢忤逆神父

係